而家邊間銀行借錢最抵？

見到渣打自稱1.98%

破產借唔到

Citi

去moneyhero 睇下

唔UPDATE

Citi稅貸

我無稅單

唔好拎去賭

如果係1.98都唔錯

睇你個人信貸評級，銀行其實間間差唔多

破產點借錢